% @Source ME
% @Difficulté 1
Voici trois nombres :
\begin{align*}
  A & = \frac{24}{7} & B & = \sqrt{297} & C & = \frac{6,3}{\cos \ang{72}}
\end{align*}
\begin{enumerate}
  \item Encadrer chaque nombre à l'unité, au dixième, puis au centième
  \item Pour chaque encadrement, entourer en rouge son arrondi.
\end{enumerate}